成班塑化雞入面你最想屌邊個？

短髮

樓主tvb狗 拉

邊度有？

拉埋你

EU

有咩分別
都係插舊膠

想屌樓主老母

拉

左上同右下我都ok

[url][/url]

右2

我都會揀佢

緊係港女啦

EU靚好多..

呀錠唔係塑化雞 請更正 🙏🙏

elkie

想屌全盛時期嘅錠仔

ELKIE係贏過子魚既人黎,咁都要揀